Deadpool 為比卡超配音

真人電影《POKÉMON 名偵探皮卡丘》（Detective Pikachu）首段預告日前曝光！「比卡超」等7隻POKÉMON 的廬山真面目終於出現，毛茸茸的Pikachu，外表十分可愛！搭配「死侍」萊恩雷諾斯（Ryan Reynolds）參與配音，Ryan大叔般的聲音配以比卡超可愛外表，這反差帶給觀眾很大的驚喜和新鮮感，網民看完預告片打趣地問：「這隻比卡超會說髒話嗎？」

電影的故事與大家熟悉的小智等一班訓練員沒有關係，而是講述Justin Smith飾演的男主角提姆與皮卡丘相遇的過程，只有提姆聽懂皮卡丘比卡超，其他人則只聽得到「皮卡、皮卡」，皮卡丘希望留在提姆身邊，主動提出幫忙提姆尋找父親，兩人於是展開漫長的冒險旅程，途中會遇到噴火龍、奇異種子、小火龍、波波球、傻鴨、吸盤魔偶等，讓粉絲大為期待！

點解會搵佢配 比卡超